畫畫/3D Whatsapp gp

約40人
GP內有人玩電繪, 水彩, 素描, 寫字, 水墨, maya, blender 等等

無論你係有熱誠／有興趣／好迷失／好無助都好歡迎你加入
唔洗怕畫得Seven 間中有活動/出topic 比大家玩
有ig/ blog/ art page/ pixiv/ web等等歡迎主動share
會定期踢深潛人士, 除非有特別原因

有意入GP請填FORM

pish

pish pish pish

已填

好想學maya 痛無途徑

有

推

上網大把教學啦

唔係淨係跟tutorial佢用咩掣我咩掣咁
係想學識成個過程同概念
modeling texture uv mapping lighting
啲function點樣連埋一齊 會有咩效果咁
新既mash又可以點用咁

btw有無啲好既youtube教學可以分享下

巴打有無填表... GP入面可能有巴絲比到意見你

返到屋企填

巴打我填左FORM

收到！跟進中！THANKS

正呀3d
嘻

嘻